坦白完係咪時間耐左就接受到

好過呃住呃住咁

明明自己都係咁
點先過到自己個關

Lm
其實講緊咩

坦白完 起碼對方有選擇權
呃住呃住
你揀得去呃
姐係你自己都知接受唔到啦
憑咩你要人接受d 你自己都覺得接受唔到嘅野?

自己都係咁即係點？

咩都得

又睇到d野

做過賤人

我鐘意佢

你接受人定人地接受你

自己接受

睇到啲咩？

我唔知仲有幾多野俾人呃緊
我真係好難信人，冇乜安全感

比人呃左一次 呢世都唔信

我要既係忠心

I know that feel
我冇諗過佢已經唔係呃下我冇出去玩嘅程度
而係一個又一個大話
佢話因為驚我發脾氣所以呃我
但喺我地初初一齊幾日
我都未試過有咩脾氣
佢已經講左個大話
呃左我足足一年有多
最搞笑佢唔覺得佢自己講大話係有錯

講大話合理化自己不忠 呢種人係人渣 剩係顧自己既勢利撚 不過又唔代表唔可以再信人既 通常同自己愈close既人就會對愈多野有戒心唔敢同相熟既人講